let X = TestiHamary
window.listeningData = [
    {
        audio: `/data/${X}/audio/AudioLong1.mp3`,
        questions: [
            {
                intro: `/data/${X}/audio/1.1.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["C"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/1.2.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["A"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/1.3.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["A"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/1.4.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["D"]
            },
            {
                intro: [`/data/${X}/audio/1.5b.mp3`, `/data/${X}/audio/1.5.mp3`, `/data/${X}/audio/1.5a.mp3`],
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["B"]
            }
        ]
    },
    {
        audio: `/data/${X}/audio/AudioLong2.mp3`,
        questions: [
            {
                intro: `/data/${X}/audio/2.1.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["D"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/2.2.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["B"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/2.3.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["B"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/2.4.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["A"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/2.5.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["C"]
            },
            {
                intro: [`/data/${X}/audio/2.6b.mp3`, `/data/${X}/audio/2.6.mp3`, `/data/${X}/audio/2.6a.mp3`],
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["B"]
            }
        ]
    },
    {
        audio: `/data/${X}/audio/AudioLong3.mp3`,
        questions: [
            {
                intro: `/data/${X}/audio/3.1.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["A"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/3.2.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["C"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/3.3.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["D"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/3.4.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["B"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/3.5.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["A"]
            }
        ]
    },
    {
        audio: `/data/${X}/audio/AudioLong4.mp3`,
        questions: [
            {
                intro: `/data/${X}/audio/4.1.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["D"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/4.2.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["B"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/4.3.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["B"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/4.4.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["A"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/4.5.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["A"]
            },
            {
                intro: [`/data/${X}/audio/4.6b.mp3`, `/data/${X}/audio/4.6.mp3`, `/data/${X}/audio/4.6a.mp3`],
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["C"]
            }
        ]
    },
    {
        audio: `/data/${X}/audio/AudioLong5.mp3`,
        questions: [
            {
                intro: `/data/${X}/audio/5.1.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["D"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/5.2.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["B"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/5.3.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["A"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/5.4.mp3`,
                type: "multiple",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["A", "D"]
            },
            {
                intro: `/data/${X}/audio/5.5.mp3`,
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["C"]
            },
            {
                intro: [`/data/${X}/audio/5.6b.mp3`, `/data/${X}/audio/5.6.mp3`, `/data/${X}/audio/5.6a.mp3`],
                type: "single",
                question: "w",
                options: [
                    { value: "A", text: "a" },
                    { value: "B", text: "b" },
                    { value: "C", text: "c" },
                    { value: "D", text: "d" }
                ],
                correct: ["D"]
            }
        ]
    }
];


// SINGLE 

// {
//     intro: [`/data/${X}/audio/5.6b.mp3`, `/data/${X}/audio/5.6.mp3`, `/data/${X}/audio/5.6a.mp3`],
//         type: "single",
//             question: "w",
//                 options: [
//                     { value: "A", text: "a" },
//                     { value: "B", text: "b" },
//                     { value: "C", text: "c" },
//                     { value: "E", text: "d" }
//                 ],
//                     correct: ["D"]
// }


// MULTIPLE

// {
//     intro: `/data/${X}/audio/3.1.mp3`,
//         type: "multiple",
//             question: "w",
//                 options: [
//                     { value: "A", text: "a" },
//                     { value: "B", text: "b" },
//                     { value: "C", text: "c" },
//                     { value: "D", text: "d" }
//                 ],
//                     correct: ["A", "C"]
// },  


//TRIPLE


// {
//     intro: `/data/${X}/audio/3.1.mp3`,
//         type: "triple",
//             question: "w",
//                 options: [
//                     { value: "A", text: "a" },
//                     { value: "B", text: "b" },
//                     { value: "C", text: "c" },
//                     { value: "D", text: "d" },
//                     { value: "D", text: "e" }
//                 ],
//                     correct: ["A", "C", "D"]
// },


//MATRIX

    //   {
    //       intro: `/data/${X}/audio/4.2.mp3`,
    //       type: "matrix",
    //       question: "w",
    //       columns: ["Option1", "Option2"],
    //       rows: [
    //           { text: "Teaching", correct: "Option1" },
    //           { text: "Exercise", correct: "Option2"}
    //           { text: "Health", correct: "Option2" },
    //           { text: "Reading", correct: "Option1" }
    //       ]
    //   },
// 




// File-i anuny listeningData_TestX petqa poxvi amen meki hamar ira hamarov
//Audioinery ete miqani hat en mi harci hamar(en harcery vor asuma why does the student say this u et tipi) audionery 3 hat en ylnum Q5 Q5b Q5a, hertakanutyuny 1.5b 1.5 1.5a
// dnum enq miqani audion ["1.5b", "1.5", 1.5a] es dzev
//anunnery ameninchi(audio fail) pahum enq nuyn dzev voncor mnacac testeruma
//amen harci tesaky verevy toxel em
//single sovorakan mi patasxanov
//multiple erku patasxanov
//triple ereq patasxanov
//multiple u triple i hamar select 2 kam 3 answersy taki chenq grum et avotmat js y anuma
//matrix nshelova amena karveory dzax masum chishty nsheluc texty top toshni nuyn dzev pti drvi(chisht patasxannery). Optionnery karan avelanan, anpayman chi 2 hat lini
// audioi linky kpcneluc shatic menak`/data/${X}... x na poxvu